擺明居馬搵SP嘅男人，乜真係搵到SP?

玩交友app
啲人真係寫到明晒話搵sp
乜真係會有女人主動會自投羅網咩

玩得都知咩料啦 有冇寫又有咩分別

咁又唔一定嘅
有啲都真係想識下人

大把豬扒肯

Sorry 真係好噁心
如果我係男人要食呢啲先有sp落搭
咁不如叫雞

利申：豬扒

呢班難d

所以咪開啲咩sp group全部係仔

Btw交友app果啲仔係有幾分姿色
但串過馬撚
一話唔係搵sp就串柒柒
好似搵得sp就高人幾班

公廁極都要男人氹幾句先上床啦下嘛

百貨應百客
有厹自然有姣閪
我16歲嗰年就明啦喎

係姣閪點都會拎緊啲著數先送上門啦
咁易屌免費閪咩
可以任屌不如做ptgf收錢好過比班on9食免費餐啦

想食免費餐嗰啲男人真係cheap, 排雞竇啲廢老都好過佢地。

呢個真
唔明點解明明有得做雞收錢俾人屌都唔收錢反而俾人免費任屌

靚仔就唔同講法啦

利申 17歲因爲靚仔有無數SP送上門

最重點係覺得自己唔洗任何付出就有免費閪屌

但全部都係豬啦一定

其實點解有女仲要搵sp?

如果唔講明搵sp 個女仔同你傾傾下先知咪仲更加搵唔到

我都唔明
明明個窿咪又係咁

就係條女沉沉地船先唔介意做sp

正解，大部分女會做你sp係因為對你有feel